［1Q題］工聯會+黑警 = ？

5

4

3

2

1

菠蘿冰

咁黑警+工聯會呢

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為工聯會+黑警 =陳國邦=癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家